屋企條金魚成日反肚游

可以點救佢？

綁粒鉛係個肚到

係個水箱外面笑鳩佢唔識游水
等佢覺得唔好意思

入去游個正確姿勢比佢睇

魚鰾有問題？

金魚唔可以遊背泳？

游

餵太飽/反水

扔左佢啦 沖落廁所